# Instrucciones 

- 1:. Ejecuatar el archivo desde la terminal de comandos "python main.py"
- 2:. Introduce el Path donde estan los archivos que cambiaras los nombres.
- 3:. Escoge una opcion del menú
- 4:. aceptar
